[緊急] 建議今晚盡量放返個priority係政府建築物

好多公務員都想下星期開始罷工

岩

公務員唔識自己罷？

完全同意。所有政府建築物

認同

推

推 目標清晰 應該對準目標
黑警班冚家產就再過埋今晚先

我想講幾句 今晚可唔可以唔好開支線 可唔可以盡力宣傳105/106 集氣呢個星期六日更多人出黎行？
如果你都同意希望可以幫手copy n paste 出去thx巴絲們

同意

主力政府建築物+黨鐵
如何？

有時唔洗畫公仔畫出腸既

政府嘢
中資嘢
賣港嘢

今晚出去前 先睇一睇

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

革命之火

自由發揮，我只係比個建議

認同，雖然覺得公務員想罷就自已罷啦屌

對準政權

做乜個個都咁在意果句

政府合署

Pish

新起個棟先正

邊度有新起

步一步黎

1

2

3

4

各區政府合處都要人

5

PUSH

推推

退無可退啦香港人
禮賓府生擒林鄭

政府合署
黨鐵（如大規模封站）
中資銀行 商戶 書店

岩呀，矛頭對準啲

想被罷工你都要提意見出黎架, 點樣盡量幫你罷到阿

6

狗鐵都想罷

7

對準政權，今晚商家唔搞住

8

推！

9

幫你推！
如果你想明確反政府，甚至港獨，所有政府建築物係首要

咁就仆街了 我果區無咩政府建築

自己想罷工又唔想有事上身，叫勇武幫你罷工，勇武坐10年幫你罷兩日工？

二百幾萬和理非 係時候一齊出手

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術

罷工不是夢

裝修師父 係時候做嘢
加油

要對準政權

去九龍灣 多中資

一個二個直必

支持

冇用嫁 長沙灣又爆玻璃又比人燒過 2號完全當冇事發生一樣咁番工 已經唔知點樣可以阻住到政府合署既人番工

政府+中資

中央人民政府？

其他區都想罷工

對準目標
有句說話最近好少聽到 提提各位 BE WATER 勿戀戰
定目標->做->做到/做唔到/拖太耐 都要轉場
今日只係開始 留有用之驅呀手足

裝修list:

首位係所有政府建築
次位係共犯企業
黨鐵 福建幫 元朗鄉黑 中聯辦物業商舖 奶共議員物業 辦事處

最後係所有藍絲篤灰狗 國泰 扑野家 美心 M記

push

唔好搞圖書館就得

記住樂富都有間日日幫緊150個大陸人

幫幫手 我知好多政府工fd都想罷

醫院診所都唔好罷工

all in到咪all in佢囉
反正拆一間舖又唔洗幾耐

10

可能前線都係公務員呢

政府機關！！！

入境處 - 放大陸人黎
稅局 - 收市民錢出糧比差佬打市民
政府合署 - 各種DQ 不作為

唔好ON99 企係條街度唔知做乜 搵野做 裝修又好 私鳥又好
企係度只係浪費緊你既體力

Make every second count!

有無例子？

鬥落去就會贏，唔好再死守然後被捕

Tuiiiiiiii

同意 推

Tuiiiiiiiii

推 優先搞政府建築物

真，沙田友，我哋威一次！